最近好似無乜人提一帶一路？

條路係咪拆左？

因為d仆街偷偷入緊貨，點會同你講

點解唔同我講，唔公平

個個走晒過去，推高晒個價，點入貨

咪話左出一帶一路指數

準備又炒一波

收到

點解無1448嫁？人地話佢係一帶一路受惠股黎，唔通我又被人呃

因為一帶一路收左皮

轉左特首

亞投行，一帶一路，前海

一帶一路...... 已經唔存在啦.....

無提過 = 唔存在
By 老董

高官唔提，即係無左

個陣習大大明明講到實牙實齒，點解無左嫁

把握機遇 優惠期間，不設退款